軌啲黑哨真係世界級

補時補到入波為止
仲黑過以前獌狗4424
45'＋11' cls

叫暴魚球員咪撚傷 阻住d時間重好啦

拉布拉到瞓着喇狗仔

Until we score還息啫

車狗過足數

又blame the victim

自己人撞自己人dum波鐘

叫獌點駁

曼狗唔狗咬狗訓抵會撚補時呀？

自己友整親自己友無得賴啦

你估4424唔使還？

一係就咪撚停直接踢
咁咪冇+時
停又屌 唔停又屌

麥龜BLM

下半場獌獲得12碼

Blame麥龜, 無blame the victim

之前psg 仲黑，補左45分鐘時

唔撚係條麥龜頂傷拜痢，駛撚補咁耐，麥龜正仆街

屈dee

TK幫我轟

含撚啦死獌狗

見到Azp特登踢撚返狗般條狗撚報仇 好撚爽

補還補你咪撚入波呀嘛